# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-13 14:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-11 08:00+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"NVDA add-ons and Python 3\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"NVDA插件和Python 3\"]]\n"

#. type: Plain text
msgid ""
"The NVDA community has transitioned from Python 2 to Python 3 as part of "
"NVDA 2019.3. This page aims to document add-ons compatible with NVDA 2019.3 "
"(Python 3 version of NVDA), as well as highlighting issues when using add-"
"ons with future NVDA releases."
msgstr ""
"作为NVDA 2019.3的一部分，NVDA社区已从Python 2过渡到Python 3。本页旨在记录与 "
"Python 3 版 NVDA 兼容的插件,并介绍其他插件和未来 NVDA 版本的兼容性问题。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "What is Python 3 transition?"
msgstr "什么是过渡到Python 3 ？"

#. type: Plain text
msgid ""
"Released in 2000, Python 2.x is one of the most popular programming "
"languages. With support for Unicode, web technologies, and thousands of "
"third-party libraries, Python became a language of choice for many projects, "
"including NVDA in 2006."
msgstr ""
"Python 2.x 于 2000 年发布,是最流行的编程语言之一。随着对 Unicode、Web 技术和"
"数千个第三方库的支持,Python 成为许多项目的首选语言,包括 2006 年的 NVDA。"

#. type: Plain text
msgid ""
"In late 2000's, Python developers announced Python 3000, a project to "
"modernize Python. Changes were made to Python syntax, standard library, and "
"other underlying framework, including the print function, more comprehensive "
"support for Unicode, changes to standard library, and changing iteration "
"methods such as xrange to range. Although Python 3.x did modernize Python "
"programming language, due to large-scale deployment of Python 2, Python "
"developers decided to support Python 2.7 (the last version of Python 2) "
"until January 2020 to give people time to move to Python 3."
msgstr ""
"2000 年末,Python 开发人员宣布了 Python 3000计划,这是一个使 Python 现代化的项"
"目。对 Python 语法、标准库和其他基础框架进行了更改,包括打印函数、对 Unicode "
"的更全面支持、对标准库的更改以及更改迭代方法(如 xrange 到范围)。尽管 Python "
"3.x 确实使 Python 编程语言现代化,但由于 Python 2 的大规模部署,Python 开发人员"
"决定在 2020 年 1 月之前支持 Python 2.7(Python 2 的最后一个版本),以便让人们有"
"时间迁移到 Python 3。"

#. type: Plain text
msgid ""
"In 2019, NV Access began its work on Python 3 transition, citing popularity "
"of NVDA and project longevity. This work culminated with release of Project "
"Threshold builds of NVDA in July 2019, which is based on Python 3.7 and "
"includes a host of changes in addition to Python 3 transition such as speech "
"refactor, which will affect add-ons. NVDA 2019.3, released on February 10, "
"2020, is powered by Python 3.7."
msgstr ""
"2019 年 NV Access 开始过渡到Python 3的工作，以便让NVDA项目持续发展，更受欢"
"迎 。结果是 2019 年 7 月发布的threshold版本，开始使用Python 3.7,除了 Python "
"3 转换之外,还包括一系列更改,这些更改将影响很多插件。2020年2月10日发布的NVDA "
"2019.3由Python 3.7驱动。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "What you need to know about Python 3 transition and add-ons"
msgstr "您需要了解的信息"

#. type: Plain text
msgid ""
"Python 3 transition affects many add-ons hosted on this website. "
"Specifically, the following issues are known:"
msgstr "Python 3过渡会影响此网站上托管的许多插件。已知以下问题："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on does not load because they are flagged as incompatible by NVDA."
msgstr "插件不会加载,因为它们被 NVDA 标记为不兼容。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add-on does load, but errors such as syntax errors and module not found "
"errors are seen."
msgstr "插件确实会加载,但可以看到语法错误和模块未找到错误等错误。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on does not load due to bytecode mismatch."
msgstr "由于字节码不匹配,插件不会加载。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on behaves oddly when working with text."
msgstr "插件无法正常处理文本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add-on works, but certain features that rely on Python standard library are "
"not working such as internet access."
msgstr "插件有效,但某些依赖于 Python 标准库的功能不起作用,例如网络。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Some speech synthesizer and braille display add-ons behave oddly around text "
"output."
msgstr "某些语音合成器和盲文显示插件在文本输出时表现异常。"

#. type: Plain text
msgid ""
"When you encounter these issues, you should contact the author(s) of the add-"
"on(s) in question (see the below list for contact info for add-ons hosted on "
"this website). Be sure to provide details when contacting authors."
msgstr ""
"遇到这些问题时,应联系相关插件的作者(有关本网站托管的插件的联系信息,请参阅下面"
"的列表)。联系作者时,请务必提供详细信息。"

#. type: Plain text
msgid "Compatibility status key for add-ons listed below:"
msgstr "下面是列出的插件的兼容性状态:"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Yes: compatible"
msgstr "兼容： 可以在未来的NVDA版本里使用"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Included in NVDA: add-on functionality is now part of NVDA as of 2019.3"
msgstr "包含在NVDA中： 自2019.3起，插件功能现已成为NVDA的一部分"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"No: incompatible (manifest edits and other tricks will not work; this "
"includes add-ons with compatibility manifest issues)"
msgstr ""
"不兼容: (代码原因导致不兼容新版本 编辑manifest.ini也无法修复;包括具有兼容性清"
"单isuses的插件）"

#. type: Bullet: '* '
msgid "TBD: to be determined"
msgstr "待定： 情况不明"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Planned: author indicated plans to port the add-on"
msgstr "作者已有移植计划：　作者打算在未来的某个时间开始移植插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Work in progress: add-on is being ported to Python 3, including testing in "
"progress"
msgstr "正在进行中： 插件已通过alpha测试移植到Python 3，包涵正在进行中的测试"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Status of add-ons compatible with Python 3 and other changes"
msgstr "与 Python 3 和其他更改兼容的插件的状态"

#. type: Plain text
msgid ""
"Below is a list of add-ons hosted on this website, along with their "
"compatibility status with Python 3 version of NVDA and known issues if any. "
"The list also includes contact information for add-on author(s)."
msgstr ""
"下面是本网站上托管的插件列表,以及它们与 Python 3 版本的 NVDA 的兼容性状态以及"
"已知问题(如果有)。该列表还包括插件作者的联系信息。"

#. type: Plain text
msgid ""
"Note: Add-on compatibility status subject to change without notice. Also, "
"although one way to work around compatibility issues is editing the add-on "
"manifest, some add-ons listed below are still incompatible."
msgstr ""
"注意:插件兼容性状态更改不会实时通知，请经常查看这个页面。\n"
"一种解决兼容性问题的方法是编辑插件的manifest.ini文件 但是 需要插件代码本身没"
"有问题\n"
"下面会详细说明。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Access8Math"
msgstr "Access8Math数学插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatible: Yes"
msgstr "兼容"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Tseng Woody <tsengwoody.tw@gmail.com>"
msgstr "联系人:曾伍迪 <tsengwoody.tw@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Add-on Updater"
msgstr "插件更新器"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>"
msgstr "联系人:  Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Add-ons Documentation"
msgstr "插件文档"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Contact: Rui Fontes <rui.fontes@tiflotecnia.com>, Zougane, Rémy and Abdel"
msgid ""
"Contact: Rui Fontes <rui.fontes@tiflotecnia.com>, Zougane, Rémy and Abdel"
msgstr ""
"联系人:Rui Fontes <rui.fontes@tiflotecnia.com>, Zougane, Rémy and Abdel"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Addon to count elements of selected text"
msgstr "用于选定计数文本元素的插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Rui Fontes <rui.fontes@tiflotecnia.com>"
msgstr "联系人: Rui Fontes <rui.fontes@tiflotecnia.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Audio Themes"
msgstr "音频主题"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatible: Work in progress"
msgstr "正在移植"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Musharraf Omer <ibnomer2011@hotmail.com>"
msgstr "联系人: Musharraf Omer <ibnomer2011@hotmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "AudioChart"
msgstr "音频图表"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Tony Malykh <anton.malykh@gmail.com>"
msgstr "联系人:托尼·马莱赫 <anton.malykh@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Beep keyboard"
msgstr "键盘提示音"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: David CM <dhf360@gmail.com>"
msgstr ""
"联系人:\n"
" David CM <dhf360@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Bit Che"
msgstr "Bit Che-bt支持插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Alberto Zanella <lapostadialberto@gmail.com>, Alberto Buffolino <a."
"buffolino@gmail.com>, other contributors"
msgstr ""
"联系人:阿尔贝托·扎内拉 <lapostadialberto@gmail.com>, 阿尔贝托·布福利诺 <a."
"buffolino@gmail.com>, 以即其他贡献者"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Bluetooth Audio"
msgstr "NVDA蓝牙音频插件"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Braille Extender"
msgstr "BrailleExtender盲文支持插件"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Contact: André-Abush Clause <dev@andreabc.net>"
msgid "Contact: André-Abush Clause <dev@andreabc.net>"
msgstr "联系人: André-Abush Clause <dev@andreabc.net>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "BrowserNav"
msgstr "浏览器导航"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Calibre"
msgstr "Calibre图书支持插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Javi Dominguez <fjavids@gmail.com>"
msgstr ""
"联系人:\n"
" Javi Dominguez <fjavids@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Character Information"
msgstr "字符信息"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Cyrille Bougot <cyrille.bougot2@laposte.net>"
msgstr "联系人:西里尔·布戈特 <cyrille.bougot2@laposte.net>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Classic Selection"
msgstr "经典选择"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Tyler Spivey <tspivey@pcdesk.net>"
msgstr "联系人:泰勒·斯皮维 <tspivey@pcdesk.net>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Clip Contents Designer"
msgstr "剪贴板内容编辑器"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>"
msgid "Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>"
msgstr ""
"联系人:\n"
"Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Clipspeak"
msgstr "剪贴板操作提示"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Damien Sykes-Lindley <damien@dcpendleton.plus.com>"
msgstr "Contact: Damien Sykes-Lindley <damien@dcpendleton.plus.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Clock and calendar Add-on for NVDA"
msgstr "NVDA 时钟日历插件"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>, Abdel <abdelkrim."
#| "bensaid@gmail.com>"
msgid ""
"Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>, Abdel <abdelkrim."
"bensaid@gmail.com>"
msgstr ""
"Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>, Abdel <abdelkrim."
"bensaid@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Control Usage Assistant"
msgstr "Control Usage Assistant控件查看插件"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Crash Hero"
msgstr "Crash Hero错误提示插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatible: No"
msgstr "不兼容"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Issues: Python 3 syntax errors, no compatibility information"
msgstr "问题:Python 3 语法错误，没有兼容性信息"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Derek Riemer <driemer.riemer@gmail.com>"
msgstr "Contact: Derek Riemer <driemer.riemer@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Day of the week"
msgstr "某天星期几"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Contact: Abdel <abdelkrim.bensaid@gmail.com>, Noelia Ruiz Martínez "
#| "<nrm1977@gmail.com>"
msgid ""
"Contact: Abdel <abdelkrim.bensaid@gmail.com>, Noelia Ruiz Martínez "
"<nrm1977@gmail.com>"
msgstr ""
"Contact: Abdel <abdelkrim.bensaid@gmail.com>, Noelia Ruiz Martínez "
"<nrm1977@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Debug Helper"
msgstr "调试助手"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Luke Davis <newanswertech@gmail.com>"
msgstr "Contact: Luke Davis <newanswertech@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Developer Toolkit"
msgstr "开发者工具"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Andy Borka <ajborka@gmail.com>"
msgstr "Contact: Andy Borka <ajborka@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Dropbox"
msgstr "DropboxNVDA支持插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Patrick Zajda <patrick@zajda.fr>, Filaos and other contributors"
msgstr ""
"Contact: Patrick Zajda <patrick@zajda.fr>, Filaos and other contributors"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Dual Voice"
msgstr "Dual Voice-NVDA多语音合成器支持插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Seyed Mahmood Taghavi-Shahri"
msgstr "Contact: Seyed Mahmood Taghavi-Shahri"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Easy Table Navigator"
msgstr "Easy Table Navigator-简单表格导航插件"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Emoticons"
msgstr "表情符号插件"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Contact: Chris Leo <llajta2012@gmail.com>, Noelia Ruiz Martínez "
#| "<nrm1977@gmail.com>, Mesar Hameed <mhameed@src.gnome.org>, Francisco "
#| "Javier Estrada Martínez <Fjestrad@hotmail.com>"
msgid ""
"Contact: Chris Leo <llajta2012@gmail.com>, Noelia Ruiz Martínez "
"<nrm1977@gmail.com>, Mesar Hameed <mhameed@src.gnome.org>, Francisco Javier "
"Estrada Martínez <Fjestrad@hotmail.com>"
msgstr ""
"Contact: Chris Leo <llajta2012@gmail.com>, Noelia Ruiz Martínez "
"<nrm1977@gmail.com>, Mesar Hameed <mhameed@src.gnome.org>, Francisco Javier "
"Estrada Martínez <Fjestrad@hotmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "eMule"
msgstr "电驴"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Chris "
#| "<llajta2012@gmail.com>, Alberto <a.buffolino@gmail.com>"
msgid ""
"Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Chris <llajta2012@gmail."
"com>, Alberto <a.buffolino@gmail.com>"
msgstr ""
"Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Chris <llajta2012@gmail."
"com>, Alberto <a.buffolino@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Enhanced Aria"
msgstr "Aria属性增强"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatible: Included in NVDA"
msgstr "兼容： 包含在NVDA中"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Contact: José Manuel Delicado <jm.delicado@nvda.es>"
msgid "Contact: José Manuel Delicado <jm.delicado@nvda.es>"
msgstr "Contact: José Manuel Delicado <jm.delicado@nvda.es>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Enhanced Touch Gestures"
msgstr "触摸手势增强"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "extendedWinamp"
msgstr "winamp扩展"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>, NVDA Add-ons Team"
msgid "Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>, NVDA Add-ons Team"
msgstr "Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>, NVDA Add-ons Team"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Focus Highlight"
msgstr "焦点突出显示"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Takuya Nishimoto <nishimotz@gmail.com>"
msgstr "联系人: 西本卓也 <nishimotz@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Golden Cursor"
msgstr "金色光标"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Salah Atair <atair1978@gmail.com>, Wafeeq Taher, Joseph Lee <joseph."
"lee22590@gmail.com>, Abdel <abdelkrim.bensaid@gmail.com>"
msgstr ""
"联系人:萨拉赫·阿泰尔<atair1978@gmail.com>、瓦菲克·塔希尔、约瑟夫·李<joseph."
"lee22590@gmail.com>、阿卜杜勒<abdelkrim.bensaid@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "GoldWave"
msgstr "GoldWaveNVDA支持插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>, David Parduhn <xkill85@gmx."
"net>, Mesar Hameed <mhameed@src.gnome.org>"
msgstr ""
"Contact: Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>, David Parduhn <xkill85@gmx."
"net>, Mesar Hameed <mhameed@src.gnome.org>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Image Describer"
msgstr "图像描述"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Issues: attempting to import a module that no longer exists in Python 3, out "
"of date compatibility information (last compatible: 2019.1)"
msgstr "问题: 尝试导入 Python 3 中不再存在的模块"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Oliver Edholm <oliver.edholm@gmail.com>"
msgstr "Contact: Oliver Edholm <oliver.edholm@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "IndentNav"
msgstr "缩进导航"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Input Lock"
msgstr "输入锁"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Lambda Add-On for NVDA"
msgstr "用于 NVDA 的 Lambda 插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Alberto Zanella, Ivan Novegil"
msgstr "联系人:阿尔贝托·扎内拉,伊万·诺维吉尔"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Mozilla Apps Enhancements"
msgstr "Mozilla 应用程序增强"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "mp3DirectCut"
msgstr "mp3DirectCutNVDA支持插件"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Contact: Abdel, Rémy Ruiz, Abdellah Zineddine, Jean-François Colas"
msgid "Contact: Abdel, Rémy Ruiz, Abdellah Zineddine, Jean-François Colas"
msgstr "Contact: Abdel, Rémy Ruiz, Abdellah Zineddine, Jean-François Colas"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Newfon"
msgstr "NVDA俄语，乌克兰语合成器"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Issues: no compatibility information"
msgstr "问题: 没有兼容性信息"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Sergey Shishmintzev"
msgstr "Contact: Sergey Shishmintzev"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "NoBeepsSpeechMode"
msgstr "去除蜂鸣声"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Alberto Buffolino <a.buffolino@gmail.com>"
msgstr "Contact: Alberto Buffolino <a.buffolino@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Notepad++"
msgstr "Notepad++"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "NVDA Remote Support"
msgstr "NVDA 远程支持"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Tyler Spivey <tspivey@pcdesk.net>, Christopher Toth <q@q-continuum."
"net>"
msgstr ""
"Contact: Tyler Spivey <tspivey@pcdesk.net>, Christopher Toth <q@q-continuum."
"net>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Object Location Tones"
msgstr "对象位置音"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "ObjPad"
msgstr "简意导航"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "OCR"
msgstr "光学字符识别"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: NV Access <info@nvaccess.org>"
msgstr "Contact: NV Access <info@nvaccess.org>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Outlook Extended"
msgstr "Outlook扩展"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Cyrille Bougot <cyrille.bougot2@laposte.net>, Ralf Kefferpuetz "
"<ralf.kefferpuetz@elra-consulting.de>"
msgstr ""
"Contact: Cyrille Bougot <cyrille.bougot2@laposte.net>, Ralf Kefferpuetz "
"<ralf.kefferpuetz@elra-consulting.de>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "placeMarkers"
msgstr "位置标记"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Chris "
#| "<llajta2012@gmail.com>"
msgid ""
"Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Chris <llajta2012@gmail."
"com>"
msgstr ""
"Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Chris <llajta2012@gmail."
"com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Read Feeds"
msgstr "读取源"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Mesar Hameed "
#| "<mhameed@src.gnome.org>"
msgid ""
"Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Mesar Hameed <mhameed@src."
"gnome.org>"
msgstr ""
"Contact: Noelia Ruiz Martínez <nrm1977@gmail.com>, Mesar Hameed <mhameed@src."
"gnome.org>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Report Symbols"
msgstr "读出符号"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Resource Monitor"
msgstr "资源监控器"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Alex Hall <mehgcap@gmail.com>, Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail."
"com>, beqa gozalishvili <beqaprogger@gmail.com>, Tuukka Ojala <tuukka."
"ojala@gmail.com>, Ethin Probst <harlydavidsen@gmail.com> and other NVDA "
"contributors"
msgstr ""
"Contact: Alex Hall <mehgcap@gmail.com>, Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail."
"com>, beqa gozalishvili <beqaprogger@gmail.com>, Tuukka Ojala <tuukka."
"ojala@gmail.com>, Ethin Probst <harlydavidsen@gmail.com> and other NVDA "
"contributors"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Review Cursor Copier"
msgstr "浏览光标"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Tuukka Ojala <tuukka.ojala@gmail.com>"
msgstr "Contact: Tuukka Ojala <tuukka.ojala@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "sayCurrentKeyboardLanguage"
msgstr "读出当前键盘语言"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Abdel <abdelkrim.bensaid@gmail.com>, Noelia <nrm1977@gmail.com>"
msgstr ""
"Contact: Abdel <abdelkrim.bensaid@gmail.com>, Noelia <nrm1977@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "SentenceNav"
msgstr "句子导航"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Speak Passwords"
msgstr "读出密码"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Speech History"
msgstr "语音历史记录"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Tyler Spivey, James Scholes"
msgstr "Contact: Tyler Spivey, James Scholes"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Station Playlist"
msgstr "电台播放列表"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Geoff Shang, Joseph Lee and other contributors"
msgstr "Contact: Geoff Shang, Joseph Lee and other contributors"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Switch synth"
msgstr "切换合成器"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "systrayList"
msgstr "系统列表"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Rui Fontes <rui.fontes@tiflotecnia.com>, Rui Batista "
"<ruiandrebatista@gmail.com>, Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>, NVDA "
"Community Contributors"
msgstr ""
"Contact: Rui Fontes <rui.fontes@tiflotecnia.com>, Rui Batista "
"<ruiandrebatista@gmail.com>, Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>, NVDA "
"Community Contributors"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "TeamTalk Classic"
msgstr "TeamTalk ClassicNVDA支持插件"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Issues: missing modules due to syntax errors, no compatibility information"
msgstr "问题:由于语法错误而缺少模块，没有兼容性信息"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Doug Lee with initial work by Tyler Spivey and others"
msgstr "Contact: Doug Lee with initial work by Tyler Spivey and others"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Text Information"
msgstr "文本信息"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Carter Temm <crtbraille@gmail.com>"
msgstr "Contact: Carter Temm <crtbraille@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "TextNav"
msgstr "文本导航"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Tip of the Day"
msgstr "每日提示"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatible: Planned"
msgstr "作者已有移植计划"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "ToolbarsExplorer"
msgstr "工具栏资源管理器"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Tone Master"
msgstr "Tone Master"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>"
msgid "Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>"
msgstr "Contact: Hrvoje Katić <hrvojekatic@gmail.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "UnicodeBrailleInput"
msgstr "Unicode盲文输入"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Mesar Hameed <mhameed@src.gnome.org>, Patrick ZAJDA <patrick@zajda."
"fr>, Leonard de Ruijter (Babbage B.V.) <leonard@babbage.com>"
msgstr ""
"联系人:\n"
"Mesar Hameed <mhameed@src.gnome.org>, Patrick ZAJDA <patrick@zajda.fr>, "
"Leonard de Ruijter (Babbage B.V.) <leonard@babbage.com>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Virtual Review"
msgstr "虚拟光标"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Rui Batista <ruiandrebatista@gmail.com> and NVDA Addon Team"
msgstr "联系人: Rui Batista <ruiandrebatista@gmail.com> 和 NVDA 插件团队"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "VLC Media Player"
msgstr "VLC 媒体播放器"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Weather Plus"
msgstr "天气加"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Contact: Adriano Barbieri <adrianobarb@yahoo.it>"
msgstr "Contact: Adriano Barbieri <adrianobarb@yahoo.it>"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Windows 10 App Essentials"
msgstr "Windows 10 应用增强"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Contact: Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>, Derek Riemer <driemer."
"riemer@gmail.com> and others"
msgstr ""
"Contact: Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>, Derek Riemer <driemer."
"riemer@gmail.com> and others"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag announcements]]\n"
msgstr "[[!tag announcements]]\n"

#~ msgid ""
#~ "Issues: out of date compatibility information (last compatible: 2019.1)"
#~ msgstr "问题: 过时的兼容性信息 (最后兼容的版本: 2019.1)"

#~ msgid ""
#~ "Issues: synthesizer level changes required, no compatibility information"
#~ msgstr "问题: 需要合成器级别的更改，没有兼容性信息"

#~ msgid ""
#~ "Issues: Attribute errors, out of date compatibility information (last "
#~ "compatible: 2019.1)"
#~ msgstr "问题: 属性错误，过时的兼容性信息 (最后兼容的版本: 2019.1)"

#~ msgid ""
#~ "Issues: out of date compatibility information (last compatible: 2019.2)"
#~ msgstr "问题: 过时的兼容性信息 (最后兼容的版本: 2019.2)"

#~ msgid "Issues: Missing modules due to syntax errors"
#~ msgstr "问题:由于语法错误而缺少模块"

#~ msgid "Issues: Attribute errors"
#~ msgstr "问题:属性错误"

#~ msgid "Issues: missing module due to syntax errors"
#~ msgstr "问题:由于语法错误而缺少模块"

#~ msgid "Issues: importing a module that no longer exists in Python 3"
#~ msgstr "问题:导入 Python 3 中不再存在的模块"

#~ msgid "Issues: Attribute error"
#~ msgstr "问题:属性错误"

#~ msgid "Issues: missing module import due to syntax errors"
#~ msgstr "问题:由于语法错误而缺少模块导入"

#~ msgid ""
#~ "Issues: Runtime error while attempting to import an incompatible module"
#~ msgstr "问题:尝试导入不兼容模块时出现运行时错误"

#~ msgid "Issues: wrong data format used when locating Winamp main window"
#~ msgstr "问题:定位 Winamp 主窗口时使用的数据格式错误"

#~ msgid "Issues: Attribute error when installing add-on"
#~ msgstr "问题:安装插件时的属性错误"

#~ msgid ""
#~ "Issues: Missing modules, not updated yet to support recent NVDA releases"
#~ msgstr "问题:缺少模块,尚未更新以支持最近的 NVDA 版本"

#~ msgid "Compatible: TBD"
#~ msgstr "兼容情况待定"

#~ msgid "Issues: Python 2 and 3 bytecode mismatch in some modules"
#~ msgstr "问题:某些模块中的 Python 2 和 3 字节码不匹配"

#~ msgid "Issues: type error due to division differences between int and float"
#~ msgstr "问题：由于 int 和 float 之间的除法差异而导致的类型错误"

#~ msgid "Issues: using a function that no longer exists in Python 3"
#~ msgstr "问题：使用 Python 3 中不再存在的函数"
